今日笑話係TVB 11點新聞

逃犯條例有必要

林鄭講話

Nike Adidas公開信比Trump，要結束貿易戰

英國脫歐

乜撚港聞都無

你去死啦TVB新聞部

立即轉左台

笑話係你仲開黎睇

港喱值得擁有

今時今日有人仲睇tvb新聞呀
哈哈哈
一句中國或成為最大贏家都知佢立場親中

冇邊間茶餐廳/酒樓唔係播無綫？

有…

TVB:最大輸家係美國消費者

等我仲話做乜今日d新聞咁悶，好似冇其他嘢咁

你當CCTVB個名流㗎
遲啲直接轉播埋新聞聯播都唔出奇

發覺除咗中國成為最大贏家之外
CCTVB 開始換個角度講美國人成為最大輸家

明知都仲要睇

洗腦新聞

廢老: 屌你睇人地美國佬幾撚驚 係個垃圾總統亂9咁黎同我偉大的國鬥?

差不多十年冇真正睇過cctvb news

聽日地震都唔報 tvb想點？

白痴先睇TVB新聞。

TVB 睇得多層越來越蠢

利申： 成17年來都唔自己選擇睇TVB。

之前加關稅就真係一開波播成段CCTV

TVB新聞真係冇野好睇成日只係講啲中國野